絕 - 沖入狗屋毒撚死你 #樓主死毒撚標題黨 #的士陳 x 飯聚人士

整合:
其實滯留在警處
無奈播毒踏的士
有咳嗽報案實時
有咳嗽也會瀨屎
留條命才是不智
故此沖入做傻事
讓細菌 傳人千次
彰顯那播毒無盡時

肺閪人道毀滅
殺掉我跟狗
我不含毒性
背負毛澤神經症

狂咳已漸逝
全警署食滯
強哥我話你直頭全亡
原地槍斃
年頭就生仔 濃痰就一世
冚家爆未世共同存亡
自殺針劑

還不夠食滯 被天殺絕誓
全家葬十次用來形容林鄭"木"契
還我正義 謝絕肺炳強
返堔圳就係需即刻殮葬

存在為求是生化
我對咳血沒期望
被爆肛
傳人釋放
明知道絕後
就不應該插我
能夠這樣
全靠你幫忙
將警察絕後的標準答案

潮文/創作背景:
今次主人公好慘呀
上左架肺炎的士 中左肺武
主人公咳左一聲之後 發現自己唔得喇
就馬上有報狗既念頭
佢走到狗屋門口 俾人拉左
又瀨屎瀨尿放飛劍
仲因此俾gay警爆左後庭
幾日之後 狗隻就中左肺炎
再加上飯聚 仲惹埋炳炳
我係唔係傻左?
佢一句:肺閪人道毀滅
最後 全香港黑警死曬
因為呢個故事就係當年既旺角阿伯

打漏左公程式

原post
絕(黑警肺炎版)

推到有人唱

無人打賞

推